黃埔到底咩事

班狗岩岩先比我地屌走
依家又死出黎 舉曬黑旗咁...

但老實講 身為黃埔人，見到咁多人企出黎 真心感動。
黃埔人加油！

有冇人落左去幫拖？有心就一齊黎！

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

頭先睇直播有人問候連登仔

佢夠膽對街坊放 就預全民革命

應該係直播訪問連登仔

講左十世

如果打份工打到屋企人比人搞
你仲打唔打？

班狗點會冇膽呀
扮示威者捉人同打記者都做得出 有咩係佢地唔敢

佢好激動
叫啲黑警跳樓自殺啦仆街

推

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

100%連登仔

狗走咗，天下更太平

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

前晚因為睇live撚保安所以通頂冇訓
尋晚就早訓左
想問尋晚黃埔又發生咩事？

保安 同 警察 合作（詳情唔太清楚）
類似黃埔最高級保安係前警察
唔肯應承唔比警察唔黎
加上下星期遊行
好敏感

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟